【墮樓意外】女兒失足從2樓墮下壓凹車頂 哭訴爸爸沒慰問只關心車子：心都碎了

不少男士愛車，甚至視車子比女兒更重要。台灣一名女大學生日前在網上討論區發文，指她不慎從家中2樓墮下，撞到私家車頂部，造成車頂凹陷；爸爸回來看見後，沒有安慰女兒，反而第一時間關心車子狀況，令女兒感到心酸。

事件發生在上週五，樓主在文中指出，自己當時打算拿回掉在2樓窗外的衣物，卻不慎墜樓，跌落至1樓車庫，造成車棚及車頂受損，自己的手臂及大腿亦擦傷。然而，爸爸回來之後，卻沒有慰問女兒，反而第一時間關心車子狀況，不斷跟她說「車才剛保養完」、「車棚很貴」等，又罵女兒很蠢。

樓主聽後感到傷心，心想「你都知道車頂凹陷了，難道我會沒受傷嗎？為什麼不是先關心我的身體？我又不是不會賠，只關心那些身外之物，好糟的爸爸。」她默默地流淚，爸爸見狀才慰問她，她回答「沒事」之後回房間大哭。

她事後發文奉勸，如果身邊的朋友、愛人、家人一時疏忽造成意外，應該第一時間給予對方關心，並非責罵，畢竟受傷、用壞物品都不是自己願意，
"你先關心物品，她內心的傷也是一輩子的。"

隻腳瘀到.....
想奶

新北1分

你死好啦唔好整爛我架車

今晚爸爸屌到佢大肚
這就是台灣

真係唔知點做人父母，架車比個女重要，果然係叻嘅

有事去左醫院探你

返得嚟喺屋企即係人無事

咁咪去關心架車

個女係咪好丑？

整爛我㗎車仲要我安慰你，唔踢你出街都偷笑啦